我想返工我想搵錢啊屌

sem開唔到....返開份part time又cut哂啲更 窮到喊 有冇咩part time仲請人

去隔離營試下搵

同問

武漢請人

超市

去做送外賣

唔想死住

不了

我都係 就快冇錢開飯。。

咁大獲

做私補囉

hktv請人啊